比人炒過幾多次?

要幾撚垃圾先會比人炒？